抗鬼嘅方法 - 和諧關鍵詞sticker

睇咗好多關於818嘅資訊，大家對於點樣處理鬼似乎都未有一定嘅想法或者共識。

講好咗係和里非，就盡量在以和平，理性，非暴力嘅方式去做。當係訓練一下自己嘅情緒，如果見人衝擊，千祈唔好跟機。

當然，說好了的核彈，要衝的話，不會不支持，絕對理解。

入正題。

鬼有兩種。第一，香港犬。第二，大陸南下。我提出嘅方法，主要係針對第二種人。可以每一個人都送一張sticker 比佢地痴喺身。張紙大概係寫，例如，成都過期肉，劉曉波，薄熙來，A88。。。咩都得。當然，一定要癡一張，五大訴求，缺一不可嘅貼紙。

我未諗到更好嘅方法，但係個希望都比到大家手足少少方向

Tui

tui

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！